有冇動物台手足一齊去4月19日既彩虹小馬event

好想去果到瘋狂買pinkie pie周邊同認識一班志趣相投既小妹妹

點解無單成人票

咁撚毒

真
得罪講句
班妹妹仔鬼買得起孩之寶d玩具咩
明明就係me地班毒撚默默一直g持

咪係
歧視大友